買左/支持AIRPODS都唔好再搵唔入耳就行街唔洗俾車車死之類去吹捧啦

APPLE都避重就輕唔提呢點
D死忠定唔知死蠢仲夾硬搵多個理由去吹捧
呢個世界有Audio Transparency呢種科技,
期待未來APPLE再做好D, 入埋耳,再靚仔D 真係必屌

利申: 開心使用IPHONE7中